其實屯門公園究竟係一個點樣嘅生態？

成世人去過屯門 2次咋

同香檳大廈差唔多

而家仲有冇雀仔？

聽日再去 無三不成幾

咩嚟

頭先睇news話聽日有3檔會收
我以為得湖邊一檔
仆你個街原來有好撚多檔

公園多花粉 鼻痕就打乞痴
公園多蚊 多蚊就用蚊怕水

雞竇咁

噴定蚊怕水

利申屯門大

今日渣車入去睇咗陣，真係生態囉，畜生生態

下流舞會

上星期入過去捉精靈

成個公園 分成十幾廿堆唱歌攤檔
每堆都有幾個至百幾個廢老圍埋聽歌, 檔檔都有大喇叭 , 開到勁大聲,
大聲過以前旺角行人區同埋 time square 門口busking 十倍有多

最多人係公園入邊近湖個幾檔 , 目測有近過百名廢老集中

唱歌既 90% 以上係大媽

上youtube搵片睇啦

雞場

呢個唔係九龍城寨咩

似雞檔囉
我有小朋友都唔敢去旁邊嗰所謂共融游樂場

好多走地雞 勁多飼養員

隔離市中心條B3巴士線

屯門生態農場，特設有卡拉ok刺激的士高音樂仲有獨特濃妝走地雞同老豬公一齊翩翩起舞添！
黎過一次包你一見難忘架

有得摸無得食喎 唔係咩？

嘈過老蘭 穿過人群要大嗌先傾到計